大阪燒肉店

有冇清知呢間叫咩名 又唔識日文 唔知地址
朋友介紹話好食 但問佢就乜都唔記得

Thx Bro